動漫改編電影就好似睇住一班Cosplayer中二病發作

好似銀魂新電影啲人頭髮淹到五顏六色一樣，以為係Cosplay